721反映香港人好撚廢，好撚好恰

小平不同意

無種..

淨係識著黑衫 之後上連登打飛機
叫佢搞革命 毁強權就藉口多多
人地其他國家為民主自由打緊仗
香港仲玩緊無聲的抗爭

佢哋話無聲勝有聲 要爭取國際聲音 無所謂啦
有槍佢哋都要諗吓執唔執

咁撚垃圾既香港民族 我都係第一次見識到